# Описание #

Проект является реализацией тестового задания для компании LoyaltyPlant, с описанием которого можно ознакомиться по [ссылке](https://docs.google.com/document/d/1ZvriCsOPb3RXobv1UM_sgmvcb70kGVIOdINROdjOEro/edit#heading=h.s6r588yoixq3).

Данный проект реализован на базе стека технологий:

* **MySQL 5.5.38**
* **Java 7**
* **Hibernate 4**
* **Spring (MVC, Security)**
* **Web: HTML, CSS, JavaScript, jQuery, Bootstrap 3**

Для развёртывания приложения используется [Ansible](http://www.ansible.com/home), расположенный в папке "**/ansible**", для которого, перед запуском, предварительно необходимо установить личные настройки:

* "**/ansible/hosts.origin**" - указать настройки сервера (или локолхоста) на который будет производится установка приложения. Рекомендуется либо переименовать данный файл в "**hosts**", либо создать новый, с этим именем, и записать в него свои настройки на основе  "**/ansible/hosts.origin**"

* "**/ansible/group_vars/all.origin**" - необходимо указать настройки логина и пароля которые будут использоваться при установке для БД, пользователя удалённой системы системы и создания настроек подключения приложения к БД. Файл **необходимо** либо переименовать в "**all**", либо создать новый с таким же именем и записать свои настройки в него.

Для нагрузочного тестирования используется [jMeter](http://jmeter.apache.org). Скрипт тестирования расположен в папке "*/jmeter*", вместе с тестовыми данными. Данный тестовый скрипт ("**/jmeter/test.jmx**") разделён на три фазы:

* **Создание пользователей**. Создаются 100 пользователей (данные берутся из файла "**/jmeter/users.csv**") на [сайте](http://146.185.163.31) и каждый из них открывает счёт на сумму 100 у.е.

* **Трансфер денег**. Каждый из 100 пользователей заходит [сайт](http://146.185.163.31) в свою учётку и передаёт 100 у.е. своему "соседу" (User#1 -> User#2, User#2 -> User#3 ... User#100 -> User#1).

* **Удаление пользователей**. Пользователи заходят на сайт и удаляют свои аккаунты.

Особенности теста:

* Все пользователи работают в отдельных потоках (т.е. в 100 потоков) и с разными таймаутами между операциями (случайное число ожидания в миллесекундах, уникальное для каждого потока)

* Возможно посмотреть отчёты и пошаговое выполнение каждой фазы тестирования